# Распределенная система Git

## Централизованная работа

## Рекомендации по созданию коммитов

- в отправляемых коммитах не должно быть ошибок связанных с пробелами (команда для проверки их наличия git diff --check)
- каждый коммит должен представлять обособленный набор изменений

## Общий пак каких то вещей по главе

git push -u origin <local branch>:<remote branch> - такая запись называется спецификацией ссылок (refspec) и позволяет
отправить коммиты из локальной ветки (с одним именем) в удаленную ветку с другим
 
